612: 暫時得知至少一名Admin被捕，至今依然無法聯絡另一名Admin

【有關Suck Channel】

我地向內部人士瞭解過後，有以下情報：

- 暫時得知至少一名Admin被捕，至今依然無法聯絡另一名Admin

- 被捕Admin已被搜屋，手機已被解鎖

- 警方已經Set咗自己account做Suck公海admin，並踢走其他admin，目的不明
（Account: @Test20200826）

#新聞

警方已經Set咗自己account做Suck公海admin，並踢走其他admin，目的不明
（Account: @Test20200826）

好明顯就係要出果幅死人圖同要爆telegram db

成班分化撚仲要屌鳩such channel

其實tg 已經唔安全？

手機絕對要lock好

有冇多啲新聞source?

你唔知Admin被捕嘅原因係咪因為telegram

近排好多tg admin被捕
如果全部都係有hide電話既話
而tg又無放料的話
咁就好可能係滲透

推